以下香港地方需要改名

馬頸
鹿鞍山
鹿頭圍道
鹿灣
沙田鹿場
跑鹿地

鹿己仙峽道

鹿坑

雙馬石澗
鹿頭峰
馬湖峒

灣仔䃙頭